有無人同我一樣咁多葉問電影只記得第一集?

其他我都唔知拍左幾多套 但完全無印象+無興趣
連王家衛既一代宗師都印象麻麻

第2集：試下入佢中路丫。唔係咁易架，葉師父
第3集：唯快不破

個人幾鍾意第三集，雖然故事上無咁完整，但寫佢同佢老婆之間寫得幾細緻，加上打泰仔樓梯戰太正。

係wifi不破

第二集洪師傅

其實都幾難得一套系列既電影反而愈拍愈好
我都最鍾意3然係2跟住1第一集我覺得有啲悶

第三集最正

咩野來
吹捧支那膠戲都支持
你一定好愛睇抗日神劇

第一集最好睇，一打十真係幾震撼

羅莽 羅莽

咁係你睇唔明一代宗師

大中華膠戲

第一集一打十最正
第二集打洪金寶
第三集就打泰仔最精彩

淨係記得第二集就真

羅蟒360
見到大奶就唔得.jpg
入佢中路
唔比出腳
導演想你寬容啲（captv)